尋晚證明左邊個先係球皇

入2球都無人講，無計啦，正常發揮

話晒對面英超豪門，唔係咩二流聯賽隊

英超豪門咁垃圾笑死人咩，49000永遠得把口

唔係朗迷定點
但覺得而家隊Ajax 100%炒到49000

49000呢隊垃圾要靠12m先贏到韋斯咸，成隊攻又唔得防又唔得，呢隊波入到8強已經偷笑啦

點睇分組賽殘陣嬴蛆?

呢隊垃圾分組賽贏過牙朗隊蛆啵
你意思係咪蛆連垃圾都不如

係

蛆更加廢

連續拎左三屆又唔計，樓主食屎啦

去哂屌奶星

我地唔使場場j，講真入2球真係濕濕碎，場均超過1球都費時提

咁前幾年八強呢

曼聯呢d溫室小花係英超hea太耐
要黎魯營見下大場面

尋晚又兩球喎

咁都俾人推番出黎